99台有葉劉點評選舉辯論

好睇

煮死林鄭

竟然讚 薯片

要睇

順從主流民意落台缺乏管治意志

是整場辯論中的一大敗筆

估唔到

竟然撐林太

估到

我見到佢個樣就忍唔住笑

係巴打你定係葉劉既總結

葉劉 憎到林鄭入骨啦

個樣一肚氣

葉太入唔到閘係咪傻左

係咁讚薯片

曾俊華表現較好

胡官則疲態畢露

有骨頭

葡萄儀 講野正常左好多 有乜陰毛 ?

點解會係由個loser點評三個贏家

葉劉落選左之後俾共產黨冷落 所以立場向右傾好似劉夢熊咁

sor胡官都好過妳

憤怒既葡萄

人之將死其言也善

呢條妖婦 5 年後仲會唔會再死出嚟選

葉劉講既

黃袍咁耐都著唔到就係咁

講得好公道

胡官未積極參與 有時市民提問都要花時間找出

對政策不熟悉 來來去去只有數個攻擊點

具體內容欠奉

胡官疲態畢露

搵攻擊點

唔該哂若有若無巴打

葉劉: 自己最差

佢唔癲又真係幾正常

唔做立法會主席浪費哂

廣告後有蔡子強點評

唔會煮死佢

呢樣真

曾比較高分
林太合格
胡官論點重覆 表現勉強

明明連登仔話薯片講野垃圾，淋病最好

葉劉竟然講相反

佢個樣仲係好灰

夜得滯 胡官先發揮得唔好咋 如果唔係

畀你都灰啦

吹水蛾今晚應該呃哂啲無知師奶

葉劉話真心貼好緊要
我以為聽緊泛民既人講野

我建議你重睇 薯片高分，林太合格

唔怕
反正我寺無得揀

田北辰兩日前都講緊撐著片啦 而家新民黨擺明唔gur中央

葉劉今晚既賽後評論算係咁啦

不過佢講野個款.硬係有d唔開心

"點解今日我無得玩"

一完左選舉無政治包袱 講野就正常番

一副抽水樣

跟住有菜菜子

（我講的呢位兄台）

黎到蔡子強點評

薯片完全唔識問，佢問如果上任完有50萬人反對係咪就即刻辭職嗎！

薯片 係唔啱玩依個 論壇 2 分鐘問答模式啫
一睇就知薯片好鍾意用好多篇幅去 prove 自己論點, 2 分鐘邊夠佢用

點解 淋病好似表現好 D ?
因為淋病習哂遊花園, 佢 2 分鐘入邊講既都係迴避為主

眼濕濕咁

想睇唐唐

到菜子強

講facebook不如講八達通

連登仔係咁膚淺架啦

蔡生

港台論壇踩港台
教協論壇講錯白色恐怖
今晚無端端講句主流意見大多數會辭職

明顯犯錯留下尾巴 易被發酵

政治辯論容易因此蓋過主要政策主張

淋病 無主流民意就辭職

分分鐘令 狗共落旨要薯片上台

仲有一個禮拜

冇腳睇嘅

主流民意唔鐘意你就落台

依句野隨口講姐.駛唔駛咁上心?

若果堅既話.佢應該做唔到五年

331有胡官9up緊

曾俊華事前精心計算過用＂撕裂２。０＂作為媒體聚焦
要不是林太講錯野或會成為Ａ１頭條

民意睇下邊個做嘅啫

鳩噏嘅啫

就算俾你真係有 80 萬 100萬人上街

佢會辭職 ? 屌你啦

其實應該決定左邊位
成哥都話上次選舉
2星期前已經知唐唐選唔到

香港需要一個trump trump

蔡生分折得幾好

果時係人都知啦

比林太選到
日日比人叫佢下台都似

廣告後繼續有蔡子強點評

教主

蔡生講得岩
呢個係政治辯論唔係政策辯論
唔係熟書就大曬

淋病今晚表現出 有佢講 無人講 既霸道

佢點會辭職呀 信佢一成雙目失明

大家識做啦，要將林鄭話民望低會辭職呢句發大佢

所以先有

唔緊要, 5年都過到囉
根本悲劇

佢比689更689呀，689有無辭職呀？

唔關我事架喎呢 d

若然林太當選
五年任期將會因為＂順從民意辭職＂一論而造成施政障礙
倘若再起佔中等大規模群眾事件會產生巨大衝突和矛盾

正到

幾時有大爆料呀

今晚辯論不會對曾林民意有太大上落

胡官表現可惜 可能老人家 先前幾場明明不錯

議題反覆未有著眼點 論壇對他作用亦不大

淋病不提也罷
但係係呢個直播辯論見到薯片 胡官都冇政治魅力

狗共 最唔想就係香港不穩

淋病隨口 9 up 一句, 當然佢肯定唔會負責

但日後佢有乜垃圾政策推出, 輿論就會用依句佢自己既「承諾」嚟攻擊返佢

「不穩」既現象時間上 仲早過 689 出現

到肉

重點唔係真係辭，而係有口實比反對派

諗下到時如果100萬人大遊行，林鄭唔辭，反對派日日播呢段錄音，市民點諗

到時就係反對派袋多幾席落袋

泰博 慢必 應該錄起咗

夠厚面皮就得架啦

佢玩可以 ko 晒三件

佢隊pr好勁，好識玩社交媒體
連杜sir都搵到

之後仲會唔會有多幾場辯論

辯論者不甚理解問題
不時轉移主體
互相打斷會令人有＂小學雞＂感覺但政治辯論難免

很多人感覺胡官與ＪＯＨＮ曾亦同 一併攻擊林太
但有時亦打ＪＯＨＮ曾
兩個唱雙簧
ＪＯＨＮ曾明顯準備過利用形勢為己用

有人認為林鄭會翻盤 但結果表現未見驚喜 民意不會有戲劇性收窄

正常

林鄭：「過去曾俊華要求所有部門都要以『0-1-1』的方式按年削減開支，三年削２個百份比，亦沒有隨通脹調整，各個部門怨聲載道。」

Fact Check：林鄭月娥選舉文宣第13頁原文，「Carrie要求每個部門節約開支，三年內節省5%，叫新錢（New Money），然後投放在新的服務上。為了推銷這個方法，李嘉麗經常跟Carrie去見工會解釋，有時也要辦論壇及出新聞稿，教部門怎樣省錢。」

到時咪話超過有600 萬人無出街 即係支持佢

香港一直都有選舉喎

蔡子強同曹片私底下好frd

以前聽過政府部門年年剩錢，年結前就會亂駛 (如買文具)，廢事比人下年 cut budget

係Carrie姐好似屈9薯片喎

香港主流意見 同我既意見唔同 我會接受

即係公投結果都會接受

最新條片玩mean tweet

撕裂2.0其實係鄺俊宇講先

恰尻品客講野唔流利冇急才反擊

其實部門cut budget係正確做法，但比淋病講到萬惡，再屈落品客身上

所以個 0-1-1 原意係冇錯，但就比個八婆做武器狂插品客

小麗老母

鄺俊宇

講果陣勁誇張，又怨聲載道，又打擊公務員士氣架

根本佢有份建議架

一百萬1人1反佢

即仲有六百三十萬人支持我啦

情聖

逗號人係自己pr

睇完唔覺任何一方可以拉到對方的票

淋病依舊霸道，莊曾無乜殺傷力，胡官無出現過咁

星期日19號晚上

邊個搞

嗰千幾個選委

知唔知咩台幾點有直播？

楊岳橋團隊都係勁

今次真係大局已定，莊曾無大絕殺到2.0

朱凱迪團隊都唔差

810班人做好多野幫佢入屋
由舊年補選係新人
短短一年做埋擋灰
唔係單憑一個人就可以做到
咁當然我都真心覺得佢本人勁

屌，聽到林鄭講呢樣野時火都黎，政府部門大花筒係人都知，有budget就會用盡
個011方案明明係正路野，都俾佢攞黎做政治籌碼話要改十

笑死

低成本，曾生又玩得幾好睇